亞視熄機一周年】仍有員工默默上班

時隔一年，很多巿民都認定「亞視死咗」、「亞視執咗」，但實情是廠房一直有工作人員默默上班，重組程序仍在進行，如官司得以解決，理論上亞視隨時可以「復活」。一向被視為「ATV」象徵人物葉家寶和黃守東，至今仍深信亞視有復播的一天。

1989年加入亞視的葉家寶，2014年升任至執行董事，惟終在停播前因欠薪官司辭職。他至今仍對亞視充滿懷念及感情，「懷念都是因為人，我們那時一班同事去奮鬥、堅持、一齊去做好一些節目，為何最後結果都是這麼悲哀呢？」
每當聽到有人說亞視已成過去，葉家寶會嚴正解釋，「亞視冇執笠呀，亞視依然存在㗎，只不過免費電視個牌照無咗暫時停播，依然有啲同事返緊工㗎」。他強調若能理順官司，或距復播不遠。

為亞視留守到最後一刻，有「亞視暖男」之稱的黃守東，至今仍未放下亞視，「理論上或者實際上知道它停播，但內心都是很捨不得，自己屋企電視還未刪除亞視那幾個頻道……」他深信亞視能重組成功，甚至希望再做回亞視發言人。

葉家寶及黃守東訪問詳情，請留意周六（4月1日）《明報》報道。

有糧出？

痴撚線公司

自己屋企電視還未刪除亞視那幾個頻道

港台31 fans

萬里長城永不倒

仲以為愚人節笑話

佢應該講緊歲月留精 亞洲台 嗰幾個台
亞視單頻網嗰啲台有啲機要人手del

作曲：黎小田
作詞：Richard Billyham
陰毒刮錢 國人漸惡頂
周身腦病 通身惡病
這裡是全國腎病
三六含毒與衣利 國家妖氣日盛
奸商滿路 虛假製造
劣貨冒牌貨精英
冒牌成份要侵入 吃親必送命
萬里長城滿虧佬 東亞病漢死得早
得左惡病全家生野
陷個國家滿是染病
翻版滿路 小偷滿路
次貨令國家中興
假劣製品遠銷角落
世界付出性命
就快條命永不保 中國兒女死得早
得左惡病全家生野
像這國家信是有病
翻版滿路 小偷滿路
次貨令國家中興
假劣製品遠銷角落
世界付出性命
假劣製品遠銷角落
愛造假賤透頂

死唔斷氣 無人想睇呀

虛偽廢台 冇人願意睇

自從亞視收皮都再冇聽過

台之將死 其言也善

今日愚人節喎。。。

明報在愚人節先出新聞，呃我唔到既

返去有咩做

r春袋